## Synopsis

Serie de scripts realizados en el proyecto de pasantía "Algoritmos Eficientes y Minería Web para Recuperación de Información de Gran Escala", UNLU


## Contributors

Autor: Matías Rocha

Director de PIR: Mg. Gabriel Tolosa
